香港人唔配有民主

我真心覺得 香港人唔配有民主
核心價值已經係番工第一
班細佬為你地打生打死
你地諗緊就係點樣搭車番工
排隊等巴士等成粒鐘都繼續等
民主唔係由個天跌落黎俾你
係要全民抗爭
香港人再咁落去 一定唔會贏
所以我已經做好心理準備最後失敗 共產黨全面接收既結果

我呢兩日見盡身邊人平時口講爭取民主
又話乜黑警死全家
然後去到番工 又指責d人令佢無車番工
我真係笑撚咗
香港人除左番工第一 偽善都係第一

由尋日一開ig fb見到d人點努力搵車番工我已經有呢個諗法
少少野都唔肯放棄 然後期望民主會降臨
同d on9港女相信童話故事白馬王子會從天降臨有乜分別

利申 上班族 每次都有罷工同和你塞
仲有向每位有份塞既巴打致敬

連主動罷工都唔肯, 學人講想要民主自由

Agger, 外人唔知 見到個個照常(工作) 以為唔urgent
人血

一早知 香港人就係咁
想人地做 自己收成

上層班既得利益者只會當你死蠢同condom

做好自己啦，民主本質就係講緊自己有權去選擇

反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping

分化撚收皮啦 咪撚拎打卡港豬代表香港人啦屌你老母

星期一罷工成功與否 請大家記住唔好放棄

返工是香港人的最核心價值, 比自由民主更重要, 大家必須接受呢個事實

打卡港豬唔係香港人咁係咩人？

好多人連被動擺工都做唔做，無車都要行路返工

一個社會梗係有社畜 但香港民主之心覺醒 見唔撚見到有幾多90 00後為左爭取民主自由而中槍 受傷 被捕 你條撚屌憑咩因為d社畜話香港人唔配有民主啊屌你老母 你以為咁撚樣係激將法？

認同

岩呀
大部分人都係屌住返工
得把口
利申公司好整齊